求教 - 有冇chem 撚可以話俾我知PET 究竟裝唔裝得自製搓手液

有D人又話少量冇問題，D 新聞又全撚部話唔用得PET。

push

推

十連

一般黎講冇大問題，唔好同時加熱就得。Source：

thx

咪寫左20度 都會慢慢damage.
不過唔係拎黎飲溶左少少 都應該無問題既

以我認知係其實啲polymer chains trap住有害物- phthalates, a class of endocrine disruptors.
當你加熱/ 比太陽晒，會釋出更多。
一次性水樽都用緊，你怕咩
重覆使用因為你搽皮膚，個量要幾多先有毒性就要做下testing先知。
不過出到街就用得，唔好去街邊買/ 淘寶貨特賣店其真okay, 因為正路有pass tests會比較安全（雖然都係可能會做數啲commercial lab）

又或者可以加咗水嗰啲非organic嘅chemicals先, 最後先加alcohol, damage應該會無咁大？